用 Samsung Mon (曲面)入

睇中左呢兩隻，平平地屋企有時 WFH 用。

都係 HDMI 連 Laptop 用。主要 Word Excel 多。

未用過曲面，想睇下大家意見

直接上1000R

odyssey G5

用緊c27f591 果隻，唔特別好，但唔算伏

wfh用21:9 or 32:9

起碼4K 32 啦

24吋買曲面真係貪過癮 至少27吋先勉強有曲面既感覺，真正有用起碼32吋

如果你fix左一定要24吋就唔好撚曲面，如果唔係就直上32

利申：用緊32吋Samsung 曲面4k

我覺得ultrawide曲先有用

係會覺得順眼少少既

太貴啦

諗住做下文書野，唔會用黎睇戲。平平地就算

消費卷

細曲 mon 根本唔會好用

我有個SAMSUNG 34吋 曲MON 有無興趣?
CJ791

用緊c27r500 幾正
都係千零蚊 貴你上面個個少少 但27吋感覺爽好多